[劉穎鏇成功衝超]#岑麗香 莊錠欣 趙慧珊 朱晨麗 陳庭欣 陳煒 18-19 LIHKG香港冠軍女神聯賽第33輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

湯怡 : 黃翠如
朱晨麗 : 游蕙禎
黃心穎 : 李施嬅 0-100
陳庭欣 : 彭慧中
孫慧雪 : 趙慧珊@SG
陳煒 : 岑麗香
劉穎鏇 : 林泳淘
陳嘉寶 : 莊錠欣
黃智雯 : 袁澧林

冠聯第三十二輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港冠軍女神聯賽第33輪

*括號內數字為聯賽排名

2019-4-27 12:30am-10:30pm

(5)湯怡vs黃翠如(17)

yuenkaka wongtsuiyu

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-27 12:32am-10:32pm

(2)朱晨麗vs游蕙禎(11)

rebecca_zhu yauwaiching

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-27 12:34am-10:34pm

[img][/img]

(18)黃心穎vs李施嬅(14)

selenaleelalee

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-27 12:36am-10:36pm

(16)陳庭欣vs彭慧中(10)

toby_yanyan phoebspang

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-27 12:38am-10:38pm

(7)孫慧雪vs趙慧珊@SG(13)

snow711 aka_chio

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-27 12:40am-10:40pm

(9)陳煒vs岑麗香(4)

alicechanwai heungheungeliza

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-27 12:42am-10:42pm

(1)劉穎鏇vs林泳淘(3)

itstiffanylau wingt

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-27 12:44am-10:44pm

(15)陳嘉寶vs莊錠欣(6)

anjaylia cube_clc_official

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-27 12:46am-10:46pm

(8)黃智雯vs袁澧林(12)

wong_manman angela.yuen

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

[唔好錯過呢次機會]LIHKG香港女神聯賽 來季(19-20)新加入女神提名大會
#TVB Viu 樂壇 影圈 其他

有興趣可以入去提名
錯過咗呢次提名,唔單止聯賽既新人你無say
就連盃賽既非聯賽女神你都會一次過錯過埋提名架
有心水就行動啦~每人限提20人

2019-5-11

趙慧珊@SG : 劉穎鏇
彭慧中 : 陳煒
黃翠如 : 黃心穎
莊錠欣 : 陳庭欣
游蕙禎 : 孫慧雪
袁澧林 : 湯怡
林泳淘 : 朱晨麗
岑麗香 : 陳嘉寶
李施嬅 : 黃智雯

今季冠聯終極一戰

屌你 自己有bias，特登po啲7到仆街嘅相！

翻屋企自己打飛機算啦！7頭

張張都係同一個尺寸149*210
版面上唔容許貼啲超高清大尺寸既相
否則排版會錯晒亂晒
並唔存在有咩偏唔偏見
唔該尊重下

再講我都認同未必人人會啱睇果張相
所以下面都有提供埋ig名
係可以睇埋你先選擇
香港人唔好咁難服侍啦
我已經身心俱疲

湯怡 : 黃翠如 81(+6)-24= 87-24
朱晨麗 : 游蕙禎
黃心穎 : 李施嬅 0-100
陳庭欣 : 彭慧中
孫慧雪 : 趙慧珊@SG
陳煒 : 岑麗香
劉穎鏇 : 林泳淘
陳嘉寶 : 莊錠欣
黃智雯 : 袁澧林

湯怡 : 黃翠如 81(+6)-24= 87-24
朱晨麗 : 游蕙禎 80(+5)-29= 85-29
黃心穎 : 李施嬅 0-100
陳庭欣 : 彭慧中
孫慧雪 : 趙慧珊@SG
陳煒 : 岑麗香
劉穎鏇 : 林泳淘
陳嘉寶 : 莊錠欣
黃智雯 : 袁澧林

湯怡 : 黃翠如 81(+6)-24= 87-24
朱晨麗 : 游蕙禎 80(+5)-29= 85-29
黃心穎 : 李施嬅 0-100
陳庭欣 : 彭慧中 21(+2)-74= 23-74
孫慧雪 : 趙慧珊@SG
陳煒 : 岑麗香
劉穎鏇 : 林泳淘
陳嘉寶 : 莊錠欣
黃智雯 : 袁澧林

湯怡 : 黃翠如 81(+6)-24= 87-24
朱晨麗 : 游蕙禎 80(+5)-29= 85-29
黃心穎 : 李施嬅 0-100
陳庭欣 : 彭慧中 21(+2)-74= 23-74
孫慧雪 : 趙慧珊@SG 62(+4)-36= 66-36
陳煒 : 岑麗香
劉穎鏇 : 林泳淘
陳嘉寶 : 莊錠欣
黃智雯 : 袁澧林